title: 'Verhoogd Brandstofgebruik'
page_content:
  -
    type: white_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <h1><strong>Verhoogd brandstofverbruik</strong>&nbsp;</h1><p>Het brandstofverbruik van een auto is afhankelijk van
          meerdere factoren. De oorzaak van een hoog brandstofverbruik is dan ook niet
          direct vast te stellen, maar er zijn wel een paar belangrijke factoren die een
          verhoogd brandstofverbruik veroorzaken.&nbsp;</p><h2><strong>Zuinig rijden</strong></h2><p>Heel vaak ben je als bestuurder zelf verantwoordelijk voor
          een hoog brandstofverbruik. Snel optrekken, veel accelereren en hard rijden
          zorgen er allemaal voor dat de auto veel brandstof nodig heeft. Een rustige
          rijstijl kan dan, zelf bij auto's met een grote motorinhoud, het verbruik sterk
          omlaag brengen. Een rustige, zuinige rijstijl en altijd in een hoge versnelling
          rijden is dan aan te raden.&nbsp;</p><h2><strong>Zorg voor goed onderhoud</strong></h2><p>Maar ook andere factoren zorgen ervoor dat de auto meer
          drinkt dan anders: de airconditioning is een belangrijke energieverbruiker en
          ook een te lage bandenspanning is bekend. Daarnaast zal een zwaarbeladen auto
          meer brandstof vragen. Andere factoren zijn bijvoorbeeld achterstallig
          onderhoud, verstopte (roet)filters of een vervuilde motor.&nbsp;</p><h2><strong>Vervuiling zorgt voor een hoog brandstofgebruik</strong></h2><p>Sowieso is vervuiling een belangrijke oorzaak van een
          verhoogd brandstofverbruik. En dit geldt niet alleen voor de motor, ook
          vervuiling van de transmissievloeistof zorgt voor een minder zuinig rijgedrag.
          Zelfs bij auto's met zogenaamde 'lifetime' versnellingsbakolie en transmissies
          die 'sealed for life' zijn zien we dit gebeuren.&nbsp;</p><h2><strong>Laat uw transmissie spoelen</strong></h2><p>Vervuilde ATF-olie kan dus een belangrijke oorzaak zijn van
          een hoog brandstofverbruik. Bij Transtune hebben we de oplossing. Dankzij onze
          Powerflush-methode <a href="{{ link:644780c6-677c-445a-bde9-5600aae8527e }}">spoelen</a> we de complete transmissie met nieuwe olie en vullen
          het systeem daarna af met originele olie voor een optimaal en soepel
          schakelgedrag. En voor een lager brandstofgebruik!</p>
hero-img: /assets/img/img_1348.jpg
banner_size: is-medium
subtitle: 'Verhoogd brandstofverbruik'
has_cta: true
cta_title: 'Vul de infobox in met uw gegevens en bekijk uw opties'
cta_subtitle: 'OF MAIL NAAR INFO@TRANSTUNE.NL'
cta_link: de627bca-7595-429e-9b41-ad58703916d7
cta_text: Contact
is_hidden: false
seo:
  title: 'Verhoogd Brandstofgebruik bij uw auto? Transtune lost uw probleem op!'
  description: 'Transtune is uw specialist voor de automaat problemen voor alle type auto''s. Eerlijk en betrouwbaar!'
fieldset: default
id: 52be200d-9232-431d-875c-90e0ba9d1831
